連登第四屆辦公室女同事收花大賽

一年一度情人節收花大賽又嚟啦。
男女同事未訂就快手啦。

開始之前嚟過經典重溫

第一屆

第二屆

第三屆

Home office點比人知收花

今年仲有咩？

今年有都閉門作賽

home office

btw過年前未到情人節
1月14無端端有個男同事收花
條友話係朋友送賀年D花黎
收皮啦 賀年送玫瑰
都唔知邊個送

執波仔要登記&量體溫

聽日home office無直播

屋企人呢出嚟啦

好似細佬間閪公司，仲要返。

等睇帽子戲法

唔知聽日仲有無得睇呢
好多人HOME OFFICE

有冇live睇

今年冇得玩啦，
大部分人home office

Goalll

今年收口罩算啦

今年各位球迷似乎都只能留係屋企睇電視轉播
有球員上場都唔知有冇球僮肯上嚟執波

好緊張呀，上二屆追開

球僮都唔請人做
邊有入波睇

預計0:0 打和 super

頂，唔通得我一個要返工
口罩仲要就嚟用曬

被失業了

今年送口罩仲好
聽日送口罩比女女

見到條link都已經知發生咩事

球員陸續入場

今年應該無料到

雨天閉門作賽

今年肺炎 個個扮傷啦

今年休戰居多
本身個frd做花店叫我幫手送 早幾日話唔洗

趕緊返公司睇吹開波雞不過冇球員都唔知點踢

home office收條撚咩

推唔郁，失望了

今年停賽

如果做幾錢一單的

Lm今年應該無以往咁盛大

唔好笑，第一年都ok，之後為開而開

依家個個驚自爆

LM

收到花可以放上fb/ig

今年閉門作賽喎

Home office 係咪要每個同事屋企都送一枝，然後講明係呀某某收

Cls

今年應該係停賽

轉左新公司，d教練好識do。
女同事A 13同14號放假，12號已入球
女同事I 今日放假，尋日已入球

無意義，收花棵花係無用
最重要係棵花踏入球場個下，由你射入

接受其他隊友既妒忌

今年應該宣佈停賽啦

今年應該改送口罩啦

工程jj成班佬冇得睇

99個獨立包裝口罩

今年完全無得玩

仲係鄧佢慘

男人收玫瑰？

高登追到連登

苦主大聯盟

放假相

無得wfh
唯有期待今日嘅大賽

咪推

收到風公司女同事今日會比人求婚
然後以個女同事性格一定會周圍show off下問隻戒同花靚唔靚

好彩依家見唔到

我公司全部男人冇野睇

push

有冇舊年既recap

點解仲未有片

上面有男同事收花喎

公司暫時互無紀錄

今年冇人推 好sad

諗到都覺得尷尬 仲要拎住喺街行
完全唔明點解有d女會開心

今年好靜

通常條仔會拎返
只有影相先會拎住

虛榮心。
女人會覺得襯自己好靚

個個home office 應該冇啦

條女靚未靚囉

啲女都會影相

留名

Skype開會嗰陣先拎出黎

男同事收花代表咩

lm

睇住自己菊花

我早2日收工响地鐵站已經見到2個教練帶波
心諗：有冇咁早呀?

同埋會低調送

見到一個咁大把

好多都home office 等下年啦

啲花一係襯草一係襯泥

無得WFH ?!

WFH ?

你碌九識轉灣？

公司樓下見球僮

今年冇波睇 轉講甜故ok?
Details please

呢大半年多咗咁多人上連登，有圖都驚自爆啦

不要不要比我女人知道
手裡呢紮決不是為佢而造

今屆好多場都係閉門作賽, 冇睇頭

手指個版本正

屌你details啦

估唔到第一年係office 過 就罰閉門作賽 無波睇

今年休戰la

條仔叫我番公司收
利申: home office緊

咪喺！

經典金球重溫

Lm

普通收花就冇咩野但有d一個人入2粒或者送錯就精彩

送膠既彷真花係咪無法咁好??

今朝仲諗緊點解無人開post

屌定先 ！屌你老母01 咪撚又偷料搞串party

年年都係等睇呢條片

未有人入波

會唔會太柒

入嚟就係為咗睇呢條片

Po上ig

pish

有冇鬧鳩佢

1:0

放IG啦

今年推得好慢

今年送口罩啦

都無乜人返工 送花就更加無啦

成朝都冇見過教練 球僮都冇個

毒撚終於可以有尊嚴咁過

今年大熱會唔會係close左ge公司門口而唔係垃圾桶

你受唔受溝

我鍾意你呀

Home office

又一年

上半場都就嚟完
一球都冇

花市今年太差了

又鞭

Home office都有？？
留名

叫佢改番送佢公司
收工拎番屋企俾我
但佢今朝仲提我預時間番公司收

佢一早訂左
不過我話我唔番

咁耐無未有

又係時候見啲傻仔以為自己好浪漫 攞住扎花喺街行

你條仔弱智定點？
唔識改送番屋企？

條仔破青未？
條女做左人呀媽未？

Home office 😩😩😩

我公司2號老闆上半場先入1球.領先全公司其他女同事

真係未聽過會提早收定花……
早一兩日收係咪平啲？

我斜對面個女同事面燶到一個點

好開心仲有post

今年咁多home office
生意應該慘淡

今年入球細啦

唔知佢改送屋企定佢公司

Yes

情人節多數淨係office hour送OFFICE
又或者送屋企要加錢

一早訂咗俾老婆，點知齊齊home office
轉咗自取

今年會唔會好冷清
大家都home office

唔敢睇

球員上嚟觀眾席慶祝

咁就四年

miss正啲喎

估唔到話咁快就中場⋯⋯
以往起碼推到第2個post先夠鐘架嗎

gooooooooooal
一腳世界波破網 先開記錄
入波係U30隊球員
興奮到同球迷一齊慶祝呀

好多賽事腰斬埋 睇條撚

今年應該都無野睇

Sorrrrrrry阻一阻大家
反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

助攻緊四球

報告
已經送左黎屋企

咁今晚呢?出街食?

無啦今年

戰況越嚟越激烈
唔知今年有冇own goal 睇呢

睇ig見到有人收呢款識著燈

屋企煮

係
呢隻野二千幾蚊

呢啲好過一束束花

lm今年應該會少咗好多現場直擊

lm
上年公司見隔離team條女收二紮花
期待今年有更好既成續

張圖用左幾多年

放飯見到球僮拎住兩球係手加教練親身落場

cls 上年214係花墟買隻一樣但唔着燈 只係388

收到，無卡片唔知邊個送，丟了

叫屋企人扮送貨師傅拎入房

法官大人？

上半場零入球

花你老鼠
忘記左依家發生緊咩野咩？

求無字嘅template

羊咩

ready

依個時間都未推爆po今年真係好多賽事腰斬

咁咪柒到搵窿捐

送上屋企算數啦

年年都好期待收花大賽，今年竟然咁
又要等多一年

做咗幾年球證，今年無得玩

今年home office 送花上門順便做愛

你仲講，你仲講

公司有女同事入球，不過球僮唔識做，竟然lunchtime 送嚟，結果冇嘢睇

好柒喎

呢個顏色組合...

好唔靚...

thanks 巴打
辛苦你整個list出黎
幫你share!!

上年主其他
今年上半場雙方忘帶射門鞋
好悶

絲打港女係最好的

岩岩送左520朵棉花出去

唔好歧視gay佬

要返工嘅巴打除咗睇波記得睇埋上面

好緊張吖～～～

恭喜首名入球
GOAL!!!!

呢段都好經典

我都覺

做白事咁

今年連一球都未有

我覺得好柒

講真送口罩花包保秒殺全場

依家d人見口罩就痴咗線，一陣行行下無幾包

連登有年幾個男下屬見唔對路
夾份完場前做波俾單身中女上司goal

跟住成班唔洗ot有得收工
相當精彩

我都記得呢場其實幾窩心

頭先lunch見到街邊有足球製造商係度賣波送口罩但係粒波仲細過我個拳頭真係唔知邊個會買

得一球

訓醒 依家先去入波 會唔會太遲

呢個又係每年經典重溫黎

唔會

呢個最有心

今年POST都唔爆

skype ig 直播

高登啊？

條女實嗒哂糖

記得有一年球僮大聲話:x小姐你訂既花送到喇

有無人識佢呀

今年冇嘢睇

點解屆屆都唔同人開post

結果成功定失敗？

公司有offer wfh，但我新仔要人睇住做野，所以無要求咁做

教練咁咪醒囉，早一兩日送，又平d，又有入球

伯伯又講得幾啱

今年冇乜嘢睇
大家都WFH

好sweet啊 咁老都咁恩愛
好想搵個我60歲佢都仲會送花俾我既老公
相信愛了

好明顯失敗

咪GAY啦

Home office自己買都冇人知啦

送俾我未

IT Dog just left the chat

個陣啲人好開心
睇得出佢地個個都係發自內心地笑

Daniel sung

終於得閒下報下今日公司嘅賽果

11:00 首名球員入波，一眾球員撲過去熱烈祝賀之際

TB打扮肥妹話:咦，隻花嘅顏色咁樣衰？咩品味黎架？

球員立刻和議:係囉，咁醜樣嘅？等我睇吓邊個送嘅，打去屌柒佢先

之後睇左張卡係無署名，就話要影相問係邊個送
球員不停講最憎呢隻色，隻色好樣衰，講左一個鐘咁滯

差不多12:00 第二名球員係reception拎左花入嚟，一眾球員又撲過去熱烈祝賀之際

TB打扮肥妹話:咦？你架札花？

球員:係掛，睇下張卡係咪先

TB同球員一齊好積極咁摷，但都揾唔張卡

TB:喂，你唔好扮嘢拎左人哋札花喎。我d friend話送花嚟俾我架

球員:下？我唔知喎，reception叫我拎架炸

15分鐘後，第三名球員入波。由於地位比較高，所以一眾球員都係行去握手祝賀同數下有幾多枝花

之後聽到TB係佢個位話:我朋友問我借錢呀，話想送花俾我

而隔離department女同事就周圍行埋去影人哋d花

嫁俾佢啦咁有誠意

開咗追擊tvb line 味？

收完花入黎支持下第一個企業工會

今日香港第一個零售界別”企業”工會，H&M香港員工工會正式成立！

一次半次
我諗你老豆會俾個菊花你嘅
要相信愛！

差啲香燭

琴日得一個女同事收到花，公司90幾人好撚慘
見到其他女同事特登走近女同事個位睇吓紮花，酸到呢